{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011169",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 태조마루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。 基準人数に対する料金として追加料金が発生します。 追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談してください。 追加料金は入室しなくてもかかります。 最大人数を超える場合は入室をお断りする場合があり、払い戻しはできません。 ペットは同伴入室が不可能であり、付帯施設がある場合、利用料金が追加で発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理には若干の誤差が生じる場合があり、重複予約の場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションが提供する特典としてIPTV/WiFi、カップルルーム、客室禁煙、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "基準人数に対する料金として追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加料金は入室しなくてもかかりますか？",
            "answer": "はい、追加料金は入室しなくてもかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室をお断りする場合があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴入室できますか？",
            "answer": "ペットは同伴入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設がある場合、利用料金が追加で発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、利用料金が追加で発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差はありますか？",
            "answer": "予約管理には若干の誤差が生じる場合があり、重複予約の場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数及び追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションが提供する特典は何ですか？",
            "answer": "ペンションが提供する特典としてIPTV/WiFi、カップルルーム、客室禁煙、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 456
    }
}